Giới thiệu website: Danh lam thắng cảnh
Khi bạn đến website bạn sẽ được giới thiệu chi tiết về các địa điểm danh lam thắng cảnh nổi tiếng ở Việt Nam và trên thế giới. Ngoài ra bạn còn có thể biết được các tin tức du lịch trong và ngoài nước, các kinh nghiệm và mẹo vặt khi di du lịch, những nét văn hóa ẩm thực nổi tiếng. 
website phải đẹp và chuẩn về hình thức là phải có giao diện bắt mắt, phù hợp với nội dung của website. Về màu sắc không quá lè loẹt hoặc đơn điệu quá. Hình ảnh sử dụng hình ảnh cỡ vừa, có chọn lọc và đã qua xử lý. Về chữ viết gồm có các font unicode ( Time New Roman, Arial…).
Web site không quá rối rắm, người dùng có thể bất nút quay lại để trở về trang chủ. Các bài viết có chủ đề rỏ ràng. Ở trang chủ tập trung các tin tức mới để người xem đến ngay mới nội dung mà mình cần tìm
Website sẽ cho bạn cái nhìn chi tiết về những địa điểm mà bạn dự định đi đến. Nếu bạn không có điều kiện đi du lịch – không sao – khi bạn vào wedsite thì bạn sẽ có cảm giác như bạn đang ở nơi đó vậy.
Khi bạn đầu tư vào wedsite chắc chắn bạn sẽ thu được lợi nhuận. wedsite có hơn 500 lượt truy cập mỗi ngày. Nếu bạn đăng quảng cáo trên website thì tôi chắc chắn sẽ có rất nhiều người biết đến công ty bạn, biết đến sản phẩm mà bạn quảng cáo. Website có chiến lược và tầm nhìn xa trông rộng để phát triển. Tiếp tục thực hiện các dự định để kế hoạch và nỗ lực phát triển tiềm năng trong tương lai.
website có giao diện đẹp mắt, thân thiện với người dùng. Website có cập nhật lượng người truy cập vào website, thống kê chi tiết và thông tin phản hồi của khách hàng khi sử dụng.
Bạn là một nhà đầu tư thông minh, vì thế bạn nên đầu tư vào wedsite của tôi.
